{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152480?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 그레이호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。 駐車は不可能で、両親と一緒に7歳以下の子供1人が無料で宿泊できます。 人数追加時、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されており、ジャズセンターやカフェもご利用いただけます。 無料Wi-Fiも提供されます。 総決済金額には追加費用が含まれておらず、現場で別途決済する必要があります。 客室の割り当ては写真と異なるテーマで行われる場合があります。 宿泊の際の注意事項としてご利用案内が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに完了する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "7歳以下の子供1人は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時には1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は提供されています。"
        },
        {
            "question": "ジャズセンターやカフェは利用できますか？",
            "answer": "はい、ジャズセンターやカフェも利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "総決済金額には追加費用が含まれていますか？",
            "answer": "いいえ、総決済金額には追加費用は含まれておりません。現地で別途決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは写真と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室の割り当ては写真と異なるテーマで行われる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊の際の注意事項についてはご利用案内が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 358
    }
}